點樣做好風險管理

今日近熊 all in 豬到仆街

點 all in 近牛熊好？

你一日可以all in幾次
無限本唔驚喇

要下個月先得

hkjc

有得諗

70% 港幣
10% 日圓
10% 人民幣
10% 英磅

分散左唔等於低風險

姐係升又賺 跌又賺 咁橫行點算

賺硬

下個月出糧又試下先

唔洗
一次贏就返來

典搞呀清

一言驚醒馬國明